生於為人，我很抱歉

大家點睇
成日都會同其他人比較，覺得自己樣樣嘢都不及人
存在於世界上無咩價值

唔好侮辱呢句野

X2 毒撚唔該唔好睇到自己咁高